仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (14)

新POST

回鍋留名

4 packs
每粒鑽蛋都係帶著希望咁出黎
結果到最後只係伴隨著更大嘅失望

屌你 伏到仆街 一隻雷歐娜/八神都冇

咁撚多石

上次追愛德元氣大傷都追唔到
今次又係禁伏？

見大家伏成咁先知原來我人品爆發

不知火舞揀邊個進化好

你點爆發法？

平均1單有4鑽點會叫伏

6抽50%鑽率點睇

仲勁過我小號

終於有破吸啦 多謝9ho

224抽 得20鑽🤘🏻

終於過撚到 多謝琴晚巴打幫手

抽唔到想要嘅嘢同伏有咩分別

再課囉👀

4pack 2鑽

雷歐娜姐係風神技個隻？

三抽雷歐那

9抽 中八神同草薙

4抽 兩隻金仔一鎮元齋一紅元

恭喜

kof 招待狀有咩用？

而家抽合作歐非距離會唔會誇張左啲，樓上又4單呢個巴打又4單
鑽量差左近8倍

睇片八神好似伏黎
400倍打落冇乜力

召喚黑人問號巴打新光印

btw幾時到我中破吸

冇killer又雜色

屌 今鋪還返晒 一pack一鑽 不知火舞

12抽0鑽
上次40抽1鑽 非洲人

我進點陣算
佢啲覺醒堂普通隊員都唔差
9 筒中佢最勁

1pack 1鑽就叫還
樓上果啲點算

唔憤氣 課多pack total 5pack 6鑽 第5pack 有4鑽

吓？我搵唔到八神隊友
搵靈央都幾好力水喎
發動到倍都有正常火力
7c果啲都有1-2000萬

恭喜巴打
咁齊唔齊？

差terry(唔知係唔係依個名) 火果隻 其他齊 5pack抽中想要既我已經好滿足
上次愛德我第6pack尾先中

巴打好波

你啱 第二pack中leona

你個純正北歐貴族
不過都恭喜巴打

多謝

回鍋玩家課左兩pack先中莉安娜
請問係咪進正常版，唔好進8 bit?
另外，佢隊長技係三色以上
隊員應該點揀？除左放夠五屬外
有無其他要點？

唔好意思，太耐無玩，求指點

抽完係時候刷強龍

唔好進8 bit
隊長麻麻
做隊員勁

我都掛咗 不過唔知你有冇add我

小號冇加 啱啱睇你爆左fd

189,422,866 唔係長掛 但間唔中會拎黎射下素材
岩用就add啦

唔該晒 我小號黎

填巴有無暗魚強可以換 我差佢進到莉奧娜

我都冇

早知尋晚打定

3pack得2鑽
不知火舞加terry....

隻草雉京點 有冇食評 話晒都係主角

屌 醒唔起可以用mp換

雙7c加追打 係火隊一流隊員

玩左陣覺得阪崎*不知火好似有啲潛力
計落個盾同愛德差不多
不用壓血線，7*6都唔太怕唔夠6光同4色，係力水仲爭啲不過靠光橫補都唔係差

2抽0鑽

好似都唔錯

細個好鐘意用阪崎

保多pack 黎2隻八神

隊長試過同不知火夾
食評係唔得
7*6都太食火珠
3串先盾加3倍真係癡撚線
如果變成2串盾+2倍，3串3倍就好得多

5抽金

新果關3人協 可以點打

逼害無課玩家...

我都無課
今次都有鑽

不知火舞係咪普通究進比較好，雖然點陣圖有搖乳

上次鋼鍊一pack差愛德人品用口田

哂

有冇巴打要打番人/錢關

限時關送果抽中白幻

why not both

劈半得3虹唔出雷歐娜

八神中間放咩好？
同埋又係夾鏖魔？

分化無課玩家...

唔使諗，分分鐘過兩個禮拜無人掛

反而之前唔睇好既版崎真係唔錯，各方面都幾好用

2日都冇人掛啦

但佢做隊長係咪夠一線呀？
因我一年無玩，無乜隊長用，
依家仲興嘅隊長得真男人
同今日抽到嘅阪崎(唔知做唔做到隊長(

另外如果莉安娜係做隊員勁嘅？
佢通常入咩隊？等遲d有神up allin
thanks

咩隊都得啦 有防吸傷

仲有神魔龍機killer

版崎雙減傷點都用到既

版我暫時覺得崎做隊長唔錯
但要搭7*6隊長
中間放齊5色，覺醒塞光橫7c
應該夠打晒裡雙同新3人以外

送果抽中左不知火舞 勁唔勁 merry chrismas

可以當鏖魔用

另一邊隊長放咩

暗埃都應該ok嘅
你隊員砌返光/火都倍到

正月靈央

都幾勁

9筒心

隻新6星原版係咩黎？
蒼空神唔係有名都唔多認得
隻蒼空有2血豆
好似勉強可以頂下嵐龍個位
都幾想要，不過衰在主動冇咩用

新火和

完全唔同樣

可以當鏖魔用咁勁 咁我想問下進化係進pixel果款定第二款

3隻得靈央睇圖認到
其他2隻唔係有名跟本認唔到

火光勁D

你夠隊員夾鋼豆會好用啲
我試過同雙鋼豆感覺好接近

正月日龍5u
月讀防封條同防綁都幾難揀

個杯既報酬

固定盃 即係又玩9我

百花防坐

不過無優格打好慢

又冇集龍
好鬼孤寒

集龍免費抽咪又係金蛋銀蛋

頭先睇唔到
掛左

@蜜柑星

呢隻靈央好似唔係好勁

課緊金請等等

始終都係打唔贏限時關

邊有錢課

?

隊不知火舞是但放哂D 火/光落去就算

170抽得呢d✌🏻

課埋牙鐵嗰份

咩人先會抽咁多

一抽草薙京。好難用咁

有鑽仲想點

我零課畢業怒抽

嘩
辛苦到

零課1500

用冇天降隊啦

其實睇完男神琴日玩 好似唔係好吸引

新果個KOF地下 係咁跌錢箱 都唔跌升技野

呢條友不嬲趕客

我3年先草得250石 巴打5年黎好少抽蛋 ?

屌啦星三場全部都唔跌

究竟有邊隻先會進點陣圖?好似隻隻點陣圖都好廢

有多/好等點陣用 你咪進
d覺醒係冇原本嗰隻咁掂架啦

板崎, TERRY, 八神進8BIT
其他普通究進
個人意見

八神、京、阪崎都有唔同好處
八神係唯一7c 9筒
多2倍破無效時都幾有用
京帶惡殺加可食3惡
火屬最佳惡殺9筒
阪崎係繼茶渡後第2隻上下同色
山本之前刷野咁威就因為得火屬有茶渡
另外3隻冇留意到有咩特別

如果抽到京我應該都係普通究進
筋肉人隊等緊佢個兩色陣

京個技同覺醒太靚
進8BIT太浪費
不知火就要佢個隊長技
莉安娜當然係要佢主動技
淨返就係阪崎, TERRY同埋八神
阪崎普通究進太廢, 八神普通究進招隊長技係好亮眼
但自己用過覺得唔好用, 退返再進過8BIT
始終 8 BIT黎講第一隻有7C覺, 又有個殺, 雖然係攻殺
淨返就係TERRY, 佢最模稜兩可, 不過8BIT隊長技係唔錯既火橫排隊長
所以都係8BIT好啲

八神進點陣好似浪費左

玩覺筋對京好尬尷
2色陣好正但基本上火9筒得京拎得上台面，最好係中2-3隻

普通阪崎隊長技唔差
玩得過的
不過8bit阪崎主動價值都好高

筋肉人隊我落緊ff 8bit スコール
不知火舞同阪崎就中幾隻 8神同京就抽極都冇

2單就咁多鑽

4pack嚟

你地原來咁重課...

原來你之後又追左2單

應該擺乜隊員
硬係覺得要4色又要橫排成件事好反智

痴撚線
200抽終於齊set
🤦🏼‍♀️

要搭不知火舞
如果自己有多隻放隊員會更好
中間帶齊色，覺醒7c光橫
7*6 6光+齊色唔難
6*5搭自己就難用好多

相反京要3串真係反智

餅帶好似好難跌?

7x6橫排要7粒

差唔多40場先跌2封信

唔係太危險有6粒發動到3倍加盾都夠，唔一定要光橫

新手入坑
想問大家愛德華理想隊員抽咩好同點砌先岩
重有我重可以砌咩隊玩下
merry christmas

補番圖先

最頂級隊員：
彩龍（龍喚機）、嵐龍（mh)
一級隊員
Yuna(FF)，艾爾(鋼錬），木根（mp），灰幻（聖誕），利安娜（kof)

不過其實唔打裡雙，鳩組7c手指齊色就冇咩難度

係喎 六粒就倍到

暫時得奧丁龍

暗新希(黑鬼)都得

人地明明有細佬

細佬奧丁龍新新暗希光水前田慶次 夠打好多關啦

前田要進覺醒, 因為光水屬
抽到立花可以REPLACE
暗位冇咩人選, 黑鬼3 7C覺可以用住先, 不過唔洗進, 進左係多覺醒啲, 但要繼過招技
再唔係可以用E+ KOF果隻8 BIT大佬繼KOF果本書仔 / 天央轉光屬, 咁樣呢隊除左未有風神, 咩都有了

BTW 有獵人都唔算新手啦

有冇人玩kof個利安娜? 求+++

miss咗睇唔到

有無人可以幫手協12月嘅lv10
Solo咗好多次都唔贏
成日死係大蛇到

帶個細重力

免費抽不知火舞
之後10抽0鑽

嘩屌 我完全唔記得打

用愛德華係咪會穩過用狗頭

點會唔係

暗埃大力d 不過冇盾 係冇咁穩

277 398 717
暫時得297,未升技，未潛覺
有興趣可加，thanks

開晒buff
9組

投票up剩係出嗰60隻

但機率一樣下啲裡陣一樣係難出
即係冇左垃圾但一車車系列神既節奏

光埃 羅馬神 和神 四神...

唔夠細面具進孖仔

想抽破吸都係繼續儲石抽KOF算

話就話得60隻 但冇up
平時6星限10up左得1%…
但我諗得60隻 點差都高過平時少少?
起碼一抽中既機率感覺上會大左

不知火舞你地進咗邊邊
有愛德係咪進點陣好啲？

9ho 篩走晒d雜蛋當up左

個POOL細左唔代表6星限易抽左
原本一個袋入邊有一隻猶格另外99隻都唔同既寵
同埋一個袋入邊有一隻猶格, 另外有99隻另一隻一樣既寵
你中猶格既機率
呢種UP根本誤導

咪撚再上當

不過佢又冇講UP
一切都係願者上釣

不過有普通神墊底好過無

G社不嬲都控制到機率次次差不多，我估猶格果啲應該都係keep住1%左右，不過啲垃圾變左一定60隻裡面，其實對新仔未齊寵係好值，相反對老手只抽幾隻裡限就冇乜分別了

好想追隻京

加油追埋果2隻

兩隻京咁大貪？

你唔係八神都冇咩

terry都冇

追3隻追得過啦

6pack出嚟出去都係阪崎同不知火舞

原來你已經6pack

想問一月任務係咪即係冇獎勵

係 收手啦

俾32石你就算
不過可能會變左有返活動石

石(隨即回收)

但直接冇左六週年果30石 今個月聖誕龍30石 又30萬mp

拳王D野有咁勁咩 有暗I 愛德都夠玩

不過冇八神同泰利都算
以京既覺醒同主動冇左佢真係爭左啲

想要埋隻京姐 有佢我玩埋火隊都冇問題
一隻頂晒零龍同斬龍 放埋筋肉人隊都得

係

火同水隊唔岩我

我以前都係咁講 剩係用木/暗隊 而家咩隊都玩下

咁就追埋落去啦

200蚊離場？

我fd想買 麻煩pm我電話

少左個冇得左右互博喎
最重要冇左個機會抽蛋止手痕
（雖然今次我俾小號吸晒運 ）

中八神
想要MAI

今次小號kof10抽4鑽
仲要全部唔重覆（京、八神、莉安娜、版崎），好運到癡線

巴打放就pm我 telegram

終於有破吸

唔該曬各位 有獵人係因為個ac 都幾耐之前下
我都想中立花 抽極抽唔到
黑鬼冇光屬食唔到3倍攻
同埋近排見到月讀最新個究進好似都幾岩入隊 到底係咪？

岩用, 我果隻進左轉生冇得返轉頭
屌

嗰隻正月版嚟架喎，關有轉生嗰隻原版咩事

乜月讀有新究進咩？
如果講正月月讀既新究進就幾好用，都算A-隊員，覺醒好但衰在主動唔太啱用

原來我搞錯左

原來正月版黎 姐係又難抽到仆街

山海幸

神up幾正 我無咩舊寵 有啲低票數都想要

本次抽蛋只會抽到早前投票的最高60名當選寵物,且抽出來必定為進化前等級最大
咁撚so?

你應該抽下呢部

咁正應該可以抽番pack

不過唔好expect抽限神 當補充下個box個心會好過d (好似係)

仲有超絕3倍果10隻呢?

你box太淺，抽多2-3pack都冇壞
上得票選都唔會太差
補多啲好隊員好插件好重要

有冇暗埃隊有點陣打lv10?

都好 巴打你點砌 俾我參考下

玩落不知火舞都幾好用
除愛德華，配火米露都好正
係衰在冇防綁輸俾鏖魔

快快手換返佢入去就ok

我月讀繼暗寳石姫 奧丁龍 萬聖木時武裝手指 同木契龍{心直}都武裝手指

我奧丁龍繼左盾 但風龍王都開左技

我暗埃繼刻龍 必要時救命

大蛇嗰度用buff打佢？

係 但有啲難儲 得肥金關偷到幾下

最好就 入boss 前開左盾 岩岩好寳石姬仲有1turn秒boss

一係我都繼隻落暗埃度
試唔試下？

好 我開

1511 2221

點陣打邊隻 好似唔使？

大蛇 有１０turn 無效

oh ok

開心使用中
可惜冇新火限/恐龍

第３層定４ 秒唔死都會無效盾

wa 1take 過 thx carry

好彩boss夠多血 我個隊又夠細力 幾驚打咗佢落1%

今晚百花2可以刷防坐
爆左體2日終於有野刷

我啲體拎晒去刷4體kof儲蛋龍

又有防坐刷

蛋龍都好呀 喺晒信箱 唔使煩清box

我啲寵進晒做8 BIT
唔洗升技
係為左隻尾王, 得閒打幾場咁

60日未用晒咪又係要一次過拎晒出黎

咁就到時先算啦

蛋龍用量咁大邊捱到2個月

墳巴追到京未？

話說同時仲有得打必升技牛牛
邊夠體

唔洗諗, 防坐優先
不過個BOX位唔多...
我諗2-30隻, 再多都放唔落

其實封信有咩實用之處

我有點想給點陣暗騎背來給愛德解無效，但要浪費一個2技位又覺得唔值

創裝寶玉唔夠既話唔建議升

Lv巴你火咖隊點砌？

未 多咗隻leona

未又係嵐龍彩龍
但我冇，剩係組陸奧漂龍丁龍果啲

追 快D追

唯有講句，繼續努力

我攞埋一月d石先再算啦

咁墳巴你幾單了？
我仲猶豫梗好唔好趁7仔仲有10%回贈玩2單，其實7仔果個點玩法？冇買過，出張收據你影code落iTunes?

我7pack 夠皮啦

防座有咩用 依加都好少食

唔食佢地 有時你技都未儲到 又俾人拖幾turn 隻game會難玩好多
尤其你想用繼承技嘅時候 更加要食

最重要係你唔靠活動儲返啲
到要用果陣
你覺得可以打咩
咁快有5粒防坐

radar都要儲一排先換到

最主要係鯨魚 光埃嗰啲要食

平日都唔多夠用

光有d用 暗少d用 都係倉

玩猶格睇你諗住攞嚟打咩關 三位一體唔使落都得

有多食左先
反正機械人都係載體黎

請問要打咩難度刷？
另外4體計唔計埋好友果隻？
thanks

蛋龍一定要打4體嗰關先有
4體唔計好友 姐係你落少隻就入得

防坐就打百花繚亂2 今晚先開始

想問itunes pass 係咪都可以課pad
係咪同gift card 無咩分別

見7仔有10%回贈最後今日

唔該晒兩位巴打

好多都係食KILLER 可能我好少抽到新寵

多到嘔 卡住晒D位

防坐多到嘔？

拳皇boss勁唔勁
我刷咗好多返黎
而家技升到10

升一隻囉

防坐有價有市 換殺手同喇叭都好快換到 一定唔會嫌多

進8bit都實用

2隻
如果你冇暗九筒既話

破左半年戒抽左$600
得4鑽 八神 京 泰利 第2隻舞
唉⋯如果最後隻舞係利安娜就完滿了

殺手仲多

岩岩玩番求carry
得4百幾rank
長掛暗雅297 執行297
岩岩抽左2隻leona要破吸我會繼承
id:239047501

2隻
我想要一隻咋

看下隻點陣不知火舞招技完全係正版強化 正版揹點陣好像都幾好丁

抽左3pack+7抽
第2pack全金
岩岩玩番又要追寵
等龍喚士抽蛋機

加左

再追4pack先齊一套

好傷心，170石all in 抽五隻不知加草京 好想要Leona

總共追左幾單
唉，我想要埋莉安娜就夠
都冇俾我

一陣有冇巴打刷防坐?

好重課

pm

封信有咩用？

進化做裝備

個排名隊野會唔會難用左啲
唔好講鬥快
過關都好難

目標拎個寶玉算

8pack 2 leona 1 八神 收手了

唔係話齊左？定8pack得 2Leona 1八神之後再追4pack?

4 pack嗰陣差呢兩隻 抽多4 pack先中

啱啱打咗一條體 6.1% 頂唔頂到一星期

試用一下八神
發動400倍率就6-700萬單隻
7c一串5珠濃姬就幾千萬
多串就過億
原來這叫低傷

愛德隊入面嘅彩龍都冇幾千萬

我試落覺得同藍染好似
又係拉得麻煩
但靠基礎倍率唔食7c橫u都好高攻
放隻雙7c都只係為少數過億既怪用

本身有FF錫菲羅斯進左8BIT﹐係咪應該轉另一個究進拎招好D既隊長技﹐暗8BIT升呢隻降臨?

8bit八神比錫菲好用點
但八神隊長技我覺得其實不差
很強大，別被誤導（純火力取向，講穩肯定唔夠愛德好就是）

我覺得錫菲個隊長技唔係話太勁
你好缺隊長？

原來佢係話錫菲轉普通？
咁我覺得普通錫菲3種殺7c 2u
有隻看門口會比點陣好

都啱 如果有其他暗dot 可以轉嘅

錫菲普通版3殺好似隊員都勁D﹐之前係無暗8BIT先進左佢

啱啱百花 尾關白猿神 隊友有風神 跟住直接斷左賣我

咁撚狗？

不過協力儲十幾回真係好難頂

佢差兩turn 我冇睇佢有冇推turn技

屌你個杯果隊真係難用到癲，留到20%下就算，只爭隻暗君冇乜所謂，反正已經買左

兩turn都斷？

攞嚟賣有mp喎

最唔缺就係mp

係 我唔使等30秒佢直接斷

咁真係狗到
你話爭十幾回都仲可以理解

Btw,見不知火夾火米好用想幫小號買返隻，清晒信賣埋5週年都仲爭2萬

個ranking好難打啊屌

唔識轉十字

頭三層應該鳩拉combo都夠
我係尾二開骸龍，boss開心轉水

有無人百花2

愛德，水獵，靈央，火迦

追多pack終於中到京 八神都中埋
仲跟兩隻不知火舞

巴打,我4pack都唔中Leona,但係中左6隻不知1京2八神1Terry,有冇必要追埋隻Leona? 同埋想請教下八神點組好D? 依家放緊八神同佢8bit,月讀,暗咖哩同愛德細佬齊五屬,仲有冇咩建議?

leona呢d冇風神咪追下
八神 有濃姬/暗天秤都可以考慮吓入隊

你同另一個巴打一樣8單齊

唔齊呀 冇terry

咁唯有再追多2單

我唔追啦 我唔望齊

我都唔望，本來最想要莉安娜
其次先京
可惜啃完2張蘋果都冇莉安娜
剩返阪崎同莉安娜未中
單追一隻好危險

所以我唔追lu

你重課點同

唔啦 要節制下啦

墳巴呢句好冇說服力

由4pack開始話收手

想問坂崎龍係咪進8bit好d，中左但係唸唔到點玩，見佢好似無咩特別，有無ching介紹下

個杯好難打
冇用過十字

8bit坂主動技幾好，你有光速刷（例如mh麒麟）就好值得，冇既普通拉7*6帶齊色就都唔太差，都有2線水平

過幾日再打

我11.x%已經打到想死

放4隻放天央隊 速刷得唔得

MH果次無抽
無玩開光屬，天央有隻可以試下

你咁樣可能秒到三位一體大口喎

skillboost唔夠

終於入到10%
今次好難

遲早畀人踢返出黎

宜家8.9%頂唔頂到

無玩年幾兩年又再玩返，不過要重開ac
係咪暫時過晒常規關啲任務先？

冇話嘅 盡量打啦 有石嘛

仲有無人可以加

我add咗 你有冇accept

係咪魔狼？
琴日accepted

P字頭added

初戀added

有冇人幫過lv9/10
有水獵同穩龍隊

ok呀 晏d打？

想問下padr 嘅金券有咩用？

日本限定 打npc有禮物

小弟無玩一年有多，依家無隊長用
想問下聽日個神up值得抽嗎？
名單上我有一半都未持有
另外，果60隻裡面最勁係邊幾隻？

猶格
No. 1 嗰隻

打三位一體的確係佢最勁 但係佢打唔到長關

我覺得靈央勁好多
靈活好多

呢兩隊最大問題都係血 俾人篤一篤又冇咗個倍數
愛德有血就盾在倍在 勁太多

愛德華招技勁好多，本身金身條血線低又包盾
6combo就最大倍

利申：無

愛德係真係好撚勁⋯
本來試左舞*火米/舞*愛德覺得好強
玩下百花都係覺得綁手綁
翻左幾場後都係用返雙愛德
被雙愛德寵壞了

愛德打百花有無話咩功能隊員好

我刷夠防坐再得閒先打，暗君又唔係真係咁有用

真心一問 幾多先夠 有三十幾粒唔知刷唔刷好

個挑戰杯入到5%
希望可以頂到完

墳巴，有無多隻虹番可以換比我

依家8%應該頂唔住

17.8%
睇黎都要再打先保到20內

連續打3條體入左6.5%，希望頂得住

好奇問下
各位巴打係用ios定android

android 好似無論部機幾好都一定有input lag
好想知有無人android打盃都入到0.5或以上

宜家打LV9有人嘛

20內？10內？

10內先有

有無人刷s-

冇呀 不過今日有火水木金

終於打到6.2%

想換但宜家加都要30日

打kof 4體會唔會快少少

唔需要暗君所以隨便入10內就夠

唔拉十字拉2 2way其實夠唔夠力
十字苦手

除左大惡果層 否則冇咩可以夠 自己親身經驗

部上位60機好似幾好抽

好歐喎

歐洲人

伏到仆街

一抽玩下中大蛇
都好

2個號各玩一下
3 7木/戰女
小號又多隻3 7c

抽左1pack，齊左3 7c果幾隻
最好得千代女，其他廢鑽廢金

無伏✌🏻

唔錯啦

一抽 黑鬼

繩乳神幾想要

中左換隊長隻限神

呢隻係今次我最想中既
不過可以等龍喚機先抽順便抽彩龍

邊隻嚟

聖命神

地錯繩乳神=赫斯提亞

依家愛德華無得抽
名單上得你地講嘅優格同靈央係好隊長
但又唔夠top
即係如果為隊長今次唔應該抽？
等下次神up? 定抽kof
因好似不知火舞，八神同京都ok

其實靈央都算好top
係冇愛德好啫
為隊長我覺得抽KOF好少少
不知火舞係好好既隊長
配愛德用好好用
其他就普通啲

忍唔住抽左2 pack

4 抽

抽到咩

部機好癲
17抽8鑽
雖然無風神靈央
我都幾滿意

cls 會唔會太歐

追神up定kof隻吸傷好？ 有兩風神

大部分都有 唔知抽黎做咩 好彩最後抽到隻新火限

點睇都神up

Kof果隻特別在有5色加速

有風神唔使專登追啦，又要齊色先易儲技

好多隻阿市

如果你本身冇恐龍
2單中新火限已經超值啦

無零龍係可惜d
等龍喚士抽蛋機

玩龍咁易中

進化都進死人

墳巴唔玩返pack?

條食物鍊

大家好似好易中鑽

其實係玩龍難抽定點 好似好少見人放落隊

19抽3鑽

單講鑽 有一半左右

今次真係好易出鑽 新手應該抽多D

係咩鑽先

攞景定贈慶

有頭髮…

呀市 司馬(重覆) 龍帝

拳皇抽咗8pack 唔玩啦 好多都有
攞晒一月d石再睇下抽正月定呢部

零龍易進好多 今個月好多都有送
但係玩龍嗰堆素材完全唔關事

Hi 巴打 你好歐

點解可以歐到咁架
懷疑人生

咁都俾人捉到

有女有風神

有無巴打可以幫手過lv9 同10

而家打？

你地講起玩龍
望下原來水屬玩龍都勉強幫到下嵐龍難民

進光擺落愛德
不過好少血

一樣體力龍
一樣2 7c追打又防綁
係招技同血量唔同

零龍易進因為咁岩今次12月任有送姐 如果無 零龍應該難進過玩龍

少近4000血
不過都叫平均以上
嵐龍難民就玩得過

好耐之前抽左隻玩龍 到依家都未進 唔知放到入咩隊
相反零龍好多隊都入到

可唔可以夜晚打

其實只係零龍個陣局限左佢入咩隊者
相反玩龍繼技玩，又有五屬進化先唔知入咩隊
其實玩龍萬用好多
雙7c 仲要補追打位好少有

6抽一鑽 玩埋我個份

挑虹蛋以為咩咁巴閉 又中隻垃圾龍王

大概幾點

中左稻田姫就收手

4抽4鑽好撚堅 搞到想課返pack 不過靈央已有

3隻一樣？

係 痴撚線
雖然係新野 但完全冇頭緒 又冇人掛

有無巴打願意同我瘋犯清任

可唔可以排隊 我都差呢兩關

我都差好多 打咗我未打嗰d先？

我拎黎繼頂破吸 利申兩隻

有冇其他巴打 一齊幫下手

繼落靈央破屬吸囉

邊個都好 跪求大大carry

其實我應節抽下
成個list我差玩龍水時濃姬同上次果三隻新限冇
要追都係好難

追多pack
一般般
不過中靈央

破屬吸其實好少用到 通常都磨過 係某D關一定要破完秒

唔緊要唔緊要 大家排隊
我大約10:30起可以

屌
唔小心進左化

kof有冇邊隻要追 不知火舞洗唔洗
利申8pack冇愛德

有雙風神既話呢部唔洗追

冇愛德值得追不知火
有就可以夾人果隻用

我好似係差9 10
膠膠巴打係咪差好多 你同墳巴一齊清先

抽左三pack 留低嘅祇係一隻風神一隻玩龍

ok呀 我開

k

打lv9 10先？

呢度有無協力telegram?
無既不如開一個

得有冇咩我要帶

出面有個group
而家個巴打冇再入嚟宣傳

追打，buff,時間技

4點？未歸家

我差兩關咋都係

lv9好似唔駛加手指技住, 打住先?

你同墳巴清先

ok

易啲果啲關我都同幫巴打試下打下

我睇咗lv10砌埋隊

好試下

8LV 或以下可以幫手協
LV9,10怕雷你地

74572484

真係要夜晚先 頭先打兩場三位一體升級點知死哂

巴打幫我手清降臨

你用愛德隊？ 我得yuna同你夾

你OK開場

個神up 8抽金

有女仲玩pad

幫打9，10

利申有水獵同穩龍

咁講我反而想抽正月機

sor太耐冇轉, 生疏哂

你回血挨埋嗰turn我搞得掂架

差少少姐

食飯先

我砌一砌d技再打過

打得

重有冇體打lv9,10

巴打有冇暗埃 lv10用暗埃好過水獵

有呀

9用咩打好啲
10我有暗埃

lv9試咗水獵先

有呀
暗埃 蠻龍 奧龍 yuna(雷神) 細佬(聖命）
咁樣得唔得？

我開

入來啦

應該ok
我同下面個巴打打埋先

大大力

打埋lv10?

呢隊換暗埃？

你幫我帶招時間技

咩係時間技

我帶都ok 睇多陣先

月讀嗰類 加時

威嚇我可以繼暗雅既

我睇睇先

嚇邊個？

入左月讀

以為時間技係威嚇

唔使啦 我有
帶奧丁龍 追打 暗埃繼有光嘅陣應該都行得

隊長帶暗埃水獵定尤格系列個隻火限定？

暗埃

繼左水著美美 ok la?

應該ok 你開？

Oped

換走月讀 擺返隻追打入去

OKOK 開番啦

開極都咁少光珠

好彩殺到大蛇

仲要手殘

好彩扣到5%

膠膠巴 到你啦
喺度嗎？

係度 5475 2921

感謝幫打

墳巴
lv9 7830 1848

墳巴
好似睇緊表演咁 lv10大蛇 lv9娜亞一下秒

唉 無驚無險

唔秒我諗唔到點打

有冇人陪我打降臨

開吧

等等 打關素材先
1分鐘

8120 4372

一抽黑埃
即賣

想要

NEXT

繼續？
5170 8446

我儲咗3隻 唔賣

仲有冇

有呀 差好多關
9862 5917

可以再來多6-7場25體

唔該晒巴打
82518483

我記得有一關係白猿神同有星知
要放鯨魚BOOST你風神

個關我自己打 繼續清下面嗰d先

10260758

69282532

8996 5228 唔該巴打

我發覺我小號隊野同你隊野好似
不過我主水你主木

係 又係有玩龍 有隻7c強化
19743900
btw巴打仲打到幾多場？

打埋呢場應該仲有3 場體

原來仲有龍巫女係一樣

00又可以解覺

1284 0271
計埋呢場 我仲打到兩場
辛苦晒巴打

最後一場 13445105

唔該晒巴打
仲差11關

仲有成日
夠時間

唔該巴打先 到時又要拜托你啦

2個AC既體係好難玩晒

巴打個副ac都好勁

其實係副AC勁過主AC
我都唔知點解會咁
不過主AC好似多啲功能性既寵
但講爆發就輸副AC好多

望下個box,發現愛德改用破神放棄丁龍就可以擺京入隊，血仲多左少少又多個輸出位

墳巴咁樣過唔過到lv10
想你carry

冇體 今晚打？
應該ok嘅

但係京個陣得佢先用到

反正本來放斬龍招1技都半放棄
冇玩龍嵐龍呢啲高質追打都冇法

屌 今日打三場三位升lv都遇著啲仆街用猶格又鳩轉唔秒 三次都死哂依家無體打9 10

早兩日試過尾王遇水
條仆街開猶格技 但三粒三粒打橫排
打到一血俾王啪死咗 累全家

請問用緊不知火舞應唔應該換火時契(75萬mp果隻)?

另外，火和龍女又應該進邊個版呢?

好想要貂蟬
BTW 風神通常會點組? 岩岩抽到

皮已負

頭先我係隻猶格開左光心陣 開核彈但佢空轉一下就算
佢又唔係無技 佢有繼轉心珠一直行 心轉光再點燈
呢啲佢又唔開
好啦我當核彈都夠打 佢空轉珠 fucked up

如果你想玩火就換得過
作為隊員都好好用
如果你有新火限或恐龍仲可以換返出去雙火米，火和龍通常都會進雙龍殺做插件打龍關

兩隻了

皮再負

招巴打幫忙聽日過9 10

聽日可以嗎
我轉得好廢 上次負碌同朋友去到最尾死左

屌中左新木和同埋月讀,可以收工 天命最高

想問下暗埃隊,月讀係要進化邊款

有位擺咩

轉生囉 4手指

留個名先

暗君子盃轉到8.5 唔知穩唔穩呢 已經盡力

11.6 夠皮

墳巴都上唔到

墳巴幾時得閒幫我過lv10

搭半ok?

同求

而家可以開始

介唔介意我蕉下frd籽
213066747
招鏖魔
長掛 火迦 暗埃 猶格 靈央 錢印

另外想講呢部金龍機值得抽
特別係新手追進度
接近50%鑽率

三國戰國都係鑽

三國戰國都實用啦

邊有50%鑽

Sorry搬緊櫃
要晏少少
可能同其他巴打打住先

花式消體系列之垃圾隊友第一層死一件

可唔可以同墳巴打

有 抽多幾單平均17抽8鑽到
起碼好過上面部kof
抽到炆

打 快d開

好 3325 0785
水mh定暗埃

墳巴介唔介意打埋10 ?

用暗埃打 帶追打 肥龍記得儲技 應該就ok

好 4657 8366

唉 用我招技回血嘛

墳巴sor 請問下午仲打唔打

我見隻暗埃仲有一下就係核彈 用左就驚打唔到石川

而家冇體？ 睇下晏少少打唔打到

我打石川唔使buff

有體,但要出街 大約3-4點到就可以

墳巴仲有體嗎
我可以了

ok呀 係咪玩

唔新手表示想課 太多野唔齊
但未搞新apple id

轉到係咪可以0石
因為我冇石了
9146 2492

唉屌 miss咗 再開過

9867 5350

轉得到嘅話 0石應該冇問題

搞唔掂pass比你得唔得

最好留返

鑽蛋一車車貂蟬

巴打你又課左？

一抽雷神
利申淨玩水隊

有冇巴打幫清12月普通關

墳巴
收唔收𡃁

差幾多關

零課all in晒d石

好多
不過我揀幾關黎打

仲有lv9? 水獵o唔ok

揀幾關想要禮物嘅嚟打囉

Lv9之前單打-6過左
你幫其他巴打
多謝你

1862 8170

3306 8489

再開

8801 7528

百花最後果關撞正99回合1,000,000以上傷害吸收個boss
抽唔到主動技破傷害吸收D寵 可以點打?

木點數龍

填巴仲有冇體

睇你咩隊 借唔到隊友 就試下威嚇控傷

lv7/9/10 都未打, 點睇

用緊愛德華 好難控傷

試下9先

咁整隻木mp龍啦

木mp龍係邊隻 咩no?

3466 5326 lv9

賣500mp嗰隻 唔知咩no.

2301 btw搵隻繼左比古嘅愛得 係個到磨下都得嘅

OK 等我睇睇先

打埋7先

好呀

我用龍帝王你o唔okay, 要龍/惡魔type
定係用返水獵

水獵啦

5881 3192

感謝

召喚墳巴

喺度

quote錯

呢邊先啱

墳巴可唔可以一齊打10

我上水又到巴打落返水

ok呀

好

6847 6536

帶隻奧丁龍好d

1840 3452

你帶唔帶到？ 我冇位

我無奧丁龍 但水mh繼左福艾有解覺醒(但解得3回)

等我諗下先 可能我帶都得

sor墳巴

7690 0010

墳巴

頂1turn 唔好pass

唉屌 輸咗

sor 打唔打多次

好呀 btw今個月派咗300000mp又派咗料 記得練返隻奧丁龍

就係諗住打埋10就即刻搞

8625 2279

btw戰軍兩次犯同樣錯誤

今次冇心都要洗到有

幫手清關, 需要既出聲

有無得幫清三人協力個龍rush

墳巴pass ?

唉屌 你用咗 你下turn咪冇技開 我又唔係冇蠻龍

等陣!

爆唔爆石

墳巴之後唔得閒打落去我呢到爆埋佢

爆咗就一了百了 唔爆我陪你試都得

未打lv 10嘅可以試下虛龍隊
冇就水防龍配人地
隊員35% 45% 20%重力
1combo通關

我仲有100體既 墳巴介唔介意打埋呢兩場

俾5分鐘我幫朋友過一關先

好!!

原來得番65體 但我打場KOF可以升lv

升

升左 墳巴有幾多體呢

啱啱好1場

lv10 水獵 有咩要注意

再打 ?

心直+解覺醒綁

8471 3561

記住大蛇嗰度 唔好加我時 我自己加 留返招技俾自己

姐係點

見到大蛇直接pass俾我

哦 好

頂

我是一個大廢J

終於搞掂

各位加油 最後幾個鐘

有290體 我呢個廢J可以幫大家慳一半體打既

晏d幫我 我差3關

做乜你地都咁遲先打

btw巴打 快d整奧丁龍

進左

個個禮拜都咁多野玩 呢樣倍嗰樣倍

聽日打多幾場KOF拎蛋龍先

到時又可以協下

我又返嚟啦
有冇巴打得閒幫手

來吧

唉 我打剩一場 我自己打埋佢算啦

OK

終於打完

帶好多人 辛苦曬

岩岩番黎墳巴就打哂

爆體可以幫手打
或者刷kof都得，想升隻boss

大家都過到關 happy

今次個盃好似無咩人衝分
2日都無跌

依家9.1

聽日小號上埋120rank先入到場

想問下有冇巴絲幫打lv8,9,10
感激不盡

早2日9.1，尋日9.3，今日9.5....
捱唔到尾...

有體可以幫手打.但我好廢

我都唔係好勁
巴打方便用水獵嘛？我帶左破吸

水獵ok

祝好運

巴打你開場啦

我多數係龍個turn轉唔到十字加5色

6335 8811

試下個打法 淨係尾王十字真係易好多
十字5色幾難轉下 仲要隊野秒數唔多

sor自膠

唔該晒巴打
睇錯左以為係吸傷盾

花式轉珠

打唔打9

好呀唔該晒 但等我打埋場三位升lv先

我之前係由頭到尾淨係尾王開骸龍秒唔到
跟住睇左人地尾王開埋雷達龍先發現新世界

2989 3851

1take過

lv10 我唔係好敢再打 雷死左墳巴3次

唔緊要 巴打你已經幫左好多
反而lv10我想試下solo

今晚23:00有冇人打挑戰？

唔敢當
10加油 (最好都係協啦 )

10LV我係用虛龍磨的

蛋龍完全唔夠貨啊

用mp買啦
Mp而家冇乜用
我連素材都直接用mp買

想問下mp點先會有 我得勁小

唔好用MP換
你同人協4體kof關
一場一隻

一場一隻?

玩耐咗自然多
賣賣下d垃圾mp會愈黎愈多，唔知點用
有時官方都會送

Ys

4體kof關 轉頭過埋年有冇人打

我打

打挑戰冇體了
一陣倒數即刻抽一抽

水埃一隻
Happy new year

HAPPY NEW YEAR!!!!!!!

招蛋龍jj

新年快樂

黎黎黎

打KOF個個?

1161 8914

是但,應該鳩轉都過到,又有蛋龍

前日抽到靈央
不過一隻阿市同三成都無
岩岩打挑戰拎石
1抽阿市
我過渡歐洲

唔係打4體個個咩

397788494

39778494

我係團長

靈央嚟講零龍先係大佬

零龍得我抽得黎靈央都過氣

中左光天同暗埃

比小小時間我,好快有體,我等打埋經濟round又可以黎過
btw 主要你carry,好勁

3758 5016 黎料 \
打哂條體可能又可以黎過

有無光/火橫隊?

冇

好啦.我打多3場到得唔得 我朋友叫我打一月 聽朝再打得唔得

咁即係你宜家仲打唔打

3場

94052669

金蛋唔緊要呀
可以唔可以比D我無既野我
屌你又火龍女

thx芝士巴

多謝你就真 我打得勁慢

開左combo skip先

又有任務關 墳巴又要開工

新年快樂
中左隻光嗰隻立花千代
可以放邊隊到

練好成隊得暗雅
想問有無機會打得晒今次1月任務
計埋人地carry既話

愛德
或者做隊長搭麒麟玩都得

今次唔算難 我諗暗雅都過到

蛋龍而家建議刷kof 4體關比較化算
低RANK既刷淨100體走去打場雙極接體再刷

而家有冇d搵協力apps好推薦？
PADHelper 冇更新後協力版少咗好多人...

我喺度協算

今次lv9都幾仆佳
又減秒又毒又心無
最後仲9號龍全鎖

LV7點打
一入去封覺醒封技
跟住第一下就打五十幾萬

水印要消曬啲廢珠喎

自膠
原來要打到佢51%

路西法咪轉佢個combo 盾同埋啲副屬都要夠數去打佢過半血

配加秒數隊長技好易搞掂

暗天明明老是常出現都唔識打
拉夠攻擊點打落50%就得（好像係要10點），暗天係考你拉combo同玩鳩當時好屈機既4消筋肉

有無大大CARRY我 LV7
打左幾場 隊友唔識消晒水印廢珠

一月堆石in落咩pool好
目標係破吸傷
10lv又要打吸傷王

仲煩過lv10

KOF易抽但得6抽不如唔好抽
好易中垃圾
60體個POOL都叫有風神
就算抽唔到風神都可能有其他有用野

剛抽中天央神，應該點組？打落又好似唔夠猶格大力

其實有猶格玩返猶格算啦

但有愛德係咪玩返愛德算

咁kof
唔係話自己咩都有
除左破吸
其他總有解決辦法

天央等究進翻身吧
照計舊果批出完應該都就快到佢，佢前面得返旦同風雷神排隊，可能2月6週年會有佢份？

刷野 三位一體個啲咪用猶格
challenge 一度個啲咪用愛德

招技繼俾非光屬既愛德隊員幾好

其實天央已經好勁
㱹多補齊九個覺醒
始終係橫排隊長
隊長技加個盾又太屈
倍又已經324
冇乜空間

咁都係玩返猶格算

今次lv10簡單到
去機雅到磨幾回出左莉安娜就過得

有無大大可以CARRY我LV9 LV10
淨係得暗雅隊

你地暗雅隊通常放d乜？

呂布潘冥后白虎
其他功能寵我都有既
破吸傷破屬吸

kof四體係咪要協力先有蛋龍？

仲係抽唔到破吸 唯有繼續虛龍lv10

唔洗

我打咗場但係冇
係亂入嚟架？

信箱

帶隻虹單球未得
咁簡單就未鬼磨啦

！
唔該

已經磨完

原來機雅識轉屬 比佢車左出去 仲以為打到尾王就穩陣

lv10有冇咩要注意，用前田夾愛德打唔打得贏

要風神技

有無巴打CARRY我LV9
好難打

你係暗雅？我執下隊陪你試下

THX
要我帶咩
盡量配合

你有冇秒尾關手段？

難聽D講句
今時今日暗雅真係狗也不屌

岩岩玩番淨係呢隊升左
其他好多297未覺醒

無
無水龍契

心無真係好惡打

好，咁我帶，咁你幫我帶解鎖

你開，不過我冇用暗雅好耐
希望平安吧
仲有我帶左廢狗同加秒

得隻未進化貂蟬

27963295

未覺醒未進化打少隻

咁你有冇水寶/暗大賢？
有既我轉繼解鎖

話咁快個1月淨返個10lv

有水寶
未覺醒
你等等 問FD拎幾隻蛋龍

差最頂50體果關

終於打曬了
抽完得隻忒提斯冇重複

大佛我第一個打
特登放左八神同王子8bit
過左50趴就九筒殺
之前冇九筒寵試過好多次打到殘血比佢收皮

OK了
水寶繼左落暗雅到
65523233

99832299

甩左手

一入尾層諗住重力破根然後九筒
然後就中左伏
又要打多次

點打
開寶石?

差少少

巴打仲有無體

Sorry 打過籠
最弊係之前留唔到水龍契
不過暗雅火力真係脫晒節

無水龍契係玩完
我睇下落多隻轉心既

無了，你睇下墳巴幫唔幫到

613322737

陣間同你試 返屋企先

Android日版PAD可唔可以用google gift card課金?

兩三年冇玩 啱啱上個禮拜先玩返
抽到隻靈央 都望過吓點組隊
想知破神機係咪啱用過奧丁龍？
但奧丁龍喺其他隊係咪萬用過破神機？

其他隊黎講 奧丁龍萬用d

係咪用嵐翼型補血？

3隻油格有乜用

光槍解覺醒啦

繼承囉 光屬最靚陣

要日本google acc

一月任務D石已經用埋
Total十幾抽補得一個窿
明明有接近廿隻冇

整咗新apple id 但課唔到金 話要搵apple support
send email 隔咗成日都no reply
想破處課下都唔得

通常呢啲情況都係你開帳時填啲資料有問題所以自動鎖左

你指扮日本ac果陣？
我google過 見人話第一次課通常都要搵support

有冇人知道cd1既寵有邊幾隻，岩岩抽到隻真男人

係，我個日帳都係一直課唔到
搵左好多次support都唔得
後來試港帳轉日帳見有付款方法無，就轉過去down左pad再轉返黎，直接用港帳課金

編號3947 3999

一隻群馬雀，你應該知邊隻
另一隻就蠻龍，10石旁喚機抽
如何冇就2隻屌蟬都可以turn turn 開技

即係用港版ac課金？
ios轉版好似無限日數？

係，我係用返本身用開果個直接課金
不過而家轉應該會卡付款辦法
好像話冇左無呢個選擇

咁睇黎應該得群馬，後面果兩隻都無

港版課金唔會貴左?

用港版iTunes 課日pad

點解個樽唔比食防坐

有無大大可以用暗雅carry我lv9

Pad戰友網有教 不如自己睇下

協力嘅話畀隊友入關先

冇左件事
對上果次打都係進破神機
入到尾關寶石同寧寧同個樽都彈起左
諗住搞掂架麻

我都係第一次挑戰死咗
打太快風神未跳起，不過嗰次係隊友入關知道咗佢會先制坐下
之後挑戰就尾二關醒目pass畀隊友

求暗雅carry lv9

除左暗雅有冇其他
我諗好多人都冇用佢了

其實今個月會唔會仲送野少左
平時都1日1石 仲有d挑戰關咁派d clear石
而家只係一次過派晒果30石 但冇左獎勵

岩岩玩番無咩流行隊長

今個月少左個月活動
本來分別係月挑戰同6週年每月活動，今個月週年內容就係1月挑戰

咁今次個池仲唔抽多幾下？
好多熱門角

無隊長
抽完係咁
水獵同龍喚果期無ON GAME

無畫=抽到 咁多六星限

畫左係我有或者係今次抽到
其實最麻煩係無隊長
我抽珠好廢
唔通真係用暗埃
暗埃我又唔夠兩隻貂蟬

跟住我玩暗雅又無水龍契
屌
有水龍契既話
上次巴打已經CARRY我嬴左

召喚憤巴

憤巴可能未番屋企
佢晏就話CARRY我跟住唔見左

有靈央唔用

我都想用靈央
不過得1隻阿市 諗唔到點砌

有天央 靈央 猶格都話無隊長用

個BOX好多舊時代產物
硬係想玩既隊差1-2隻KEY寵
靈央無零龍 唔夠多阿市
暗埃無蠻龍
暗雅無水龍契
隊長回坑遲左無抽鋼鍊

無天央同猶格
得靈央

原來即係畫左先係有嘅寵 ok sorry

睇張圖係有靈央冇天央猶格
但其實用靈央點砌應該都好過暗雅

一隻夠啦
放晒木暗屬呀，盾呀解覺回血乜乜乜乜已經打得
隻靈央進左滿覺可以用
招技回血用only

咁我爆石搞搞佢先
49倍打高強度關真係RJ

再唔係試下整隻玩龍做下隊長

只係想追隻六星光心直遮
點解唔比我

以我的最強(最弱) 打倒你的最強

返咗 點砌

等女子機龍巫女

進到2046

有成4隻用唔著

基本上你要打晒/帶晒解鎖 水龍契 心直
我淨係帶水寶 同回血

ok 試下砌

有 覺得覺醒太廢咁解

開得
btw 準備開新po

好難抽WO
得聖魔王(你應該睇唔上眼)
玩龍
同隻花嫁(8星)

56517898

巴打係咪試 你開